不要說「推」，試著說721 811

721 811
因果由國 容港治己

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

因果由國 容港治己
721 811

612 721 85 811